貓貓下爬無啦啦損咗一噠

如題
摸落去個位係少少硬，好似傷口結焦咁
但係又有少少濕，好似人嘅傷口咁
比起尋日又大噠咗
係咪皮膚病
求救雖然佢平時又哀嚎又為食
不過成日都好得意

附圖幾張

寵物健康問題一律答
去睇獸醫

睇獸醫啦 慳乜

點解唔問醫生

會去睇醫生
不過咁夜又唔係好urgent
可能大家比我有經驗
所以問下啫

一個乜都唔識既答你貓蘚 你信唔信？

睇完啲症狀又似喎

我嗰隻生咗好多次貓癬，都係咁上下樣。雖然我都係自己搞，但最好去見醫生啦

同我隻貓一樣樣

睇返舊貓癬post 買咗枝malaseb幫佢沖涼先
你自己搞係點搞

又真係幾似

Malaseb 一星期兩次加吹乾。買成藥俾佢食，再加woods lamp screen 吓。

自己買成藥食咗幾耐

我隻貓岩岩一接黎屋企都試過啊 因為個陣係去睇完醫生先發現有 廢時再捉佢去睇過 最尾搽泡泡靈搽一個禮拜好返

每次45-60日... 食咗藥清咗四五次，好返一兩個月又復發。係籠嘅時間多過出黎嘅時間。執返黎身體太差，冇辦法。